奶共Momax冚家剷啦！

屌佢老母奶共公司執咗去都唔恨！

推

噉要同van仔講聲

仆佢個街仲用香港名牌嗰朵

周街都見到佢d嘢。。。。。 唔係仲入貨呀？！ 變蟹貨。。。

唔好再買MOMAX la